大家點睇y型居屋？

見呎價好似特別平
有咩缺點

Y型本身係公屋則
居屋價錢, 公屋質素